SDC

{% extends "frontend/frontend.html" %}

#Caso de uso

#Dependencias
pip install flask
pip install requests
pip install SQLAlchemy 
pip install flask_sqlalchemy

#Base de datos
SQLite
Cliente: id, Email, NombreCliente
Bitacora: Fecha
Gestion: Problema, Solucion, Tiquete

#Observaciones
Para poder utilizar letras como la ñ, á, é, í, se utilizo este fragmento de código 
#!/usr/bin/env python
# -*- coding: utf-8 -*-

